[idog勿入]點解android ig冇右swipe返回gesture

用開連登個右swipe返回真係好好用
Android IG點解咁耐都冇呢個功能
話就話an本來都有個返回鍵
不過swipr gesture真係方便D

有試過down set gesture嘅app
係就係做到同樣嘅野 不過冇咗個過場動畫好柒 一閃就返回上一頁
同埋一定要喺最左邊swipe
唔似連登個app咁 喺mon中間向右swipe已經得

idog死返出去

有時係方便少少
但係成日scroll下變左上一頁
都係back 實際

但連登個gesture如果whatsappig都有真係方便好多

啲fd成日用我部機都係到左掃右掃，最後要㩒返back制